香港站大電視日本櫻花廣告片（求片）

今日係香港站二條平扶手電梯之間個位大電視見到播梗段日本片
路過睇得幾秒 （見到櫻花同火車），畫面好靚，好想睇返個full version
有冇巴絲知係咩片/廣告？